第5集第6集導演繼續執導《職業特工隊》連拍第7集第8集

After delivering the biggest box office hit in the “Mission: Impossible” franchise, Paramount Pictures is ready to continue being in business with director Christopher McQuarrie in a big way.

Sources tell Variety that McQuarrie has signed back on to return to write and direct the next two films in the popular franchise. Sources also add that both films would be shot back-to-back — not unlike the final two “Avengers” sequels — in order to take advantage of the popularity of the series, with the first bowing summer 2021 and the second coming out in summer 2022. The release comes in 2021 to avoid conflict with Paramount and Cruise’s next big venture, “Top Gun: Maverick.”

McQuarrie had said in recent interviews he was hoping to do something different and had been meeting on a handful of projects including Paramount’s “Without Remorse” starring Michael B. Jordan as John Clark. With the latest “Mission: Impossible” film grossing over $790 million worldwide, the best haul in the franchise to date, the studio knew they couldn’t let a good thing die and quickly moved to bring back McQuarrie to write and direct the next two installments.

McQuarrie will now look to start writing the script while Cruise continues to shoot “Top Gun: Maverick.” While no start date is set yet, sources indicate the studio would intend to start shooting sometime in 2019.

湯哥上山下海乜都拍過晒，再拍真係要上宇宙打
雖然係咁但係都好鍾意呢個系列，希望第一任老婆同而加條女都繼續留任Rebecca Ferguson

繼續串連Tom Cruise啲動作場面

湯告魯斯仲有咩牌可以考

再拍變Tom Cruise退休作
收手好嗎？

下次湯爺會唔會玩到企係部f22上面遙控部f22去追前面部f22

遲早上太空拆彈

個時又話鷹眼接班嘅

搵新導演好D
職業特工隊集集都咁深刻就係因為肯轉Style

幾時搵接班人

同哈利波特一樣
開頭係咁換導演最後用死一個埋尾

真係可能拍上太空做任務WO

依家已經有所有車牌，識揸飛機，直升機，戰鬥機
今集學埋揸穿梭機

2020 top gun 2
2021 mi7
2022 mi8
遲啲仲有異空戰士續集，睇見都覺得攰

變形米高悲開頭拍觀眾都受，拍多幾集同導演就無新意，其實今集個結構都同上集同樣框架，拍多兩集派記實好大機攪到變第2套變形咁拍死個系列

mi 個系列就係會轉導演所以先集集都玩到好盡，因為知自己之後唔洗接手

mi4 爬哈利發塔所以mi5就爬飛機，個時McQ 仲係到登接mi6 個位導演慘，點知自己接番

而家知自己做埋7同8，咁7實留力啦

渣火箭

一係上去炸隕石,
一係炸地心,
炸地殼

穿梭機

隕石都關佢事？
呢個應該係全人類危機嚟
我覺得要搵一大班科學家一齊傾點做先合理
不過如果真係要上太空
以湯佬性格好可能都會親身上陣
gem之前話上太空唱歌告吹好似話因為訓練要一年太長冇咗件事
到底會點拍呢

係香港朝早壞地鐵既時間過海

edge of tomorrow 會拍2咩

Jack Reacher 會唔會拍3,
Jack Reacher 都好正,

第2集都差左了

諗起當年拍Armageddon
Ben Affleck問Michael Bay點解唔係train太空人去鑽隕石而係train鑽油工人上太空

答案係

“Shut the fuck up”